一人一個最想佢來香港嘅歌手

The 1975
Post Malone
The Weeknd
Ed Sheeran
James Bay
Melanie Martinez
Kodaline
Lana Del Rey

是但一個來已經好滿足

一個
btw 玉置浩二
之前錯過咗

一人一個

我話是但一個來阿

The 1975

仲有birdy同troye sivan

Lana Del Rey

Dream Theater

星野源

Nicki Minaj

Back Number

林俊杰

Beyonce
Adele
Sia

The 1975 15年來左之後就冇來過 紅左之後就唔來

Adele

Coldplay

Panic! at the Disco

椎名林檎

Aimer

静魚

Twenty One Pilots

Tame impala 好想睇呀

畢書盡！！！

TWICE

Big bang全隊啦

Portico Quartet
Darkside (散埋㖭啦）
Caribou

Niall Horan
Ed Sheeran

Justin Bieber

Niall Horan Harry 都嚟 好想佢都嚟 成個Flicker album都好好聽
Adele 同 Charlie Puth都幾想佢地嚟

Eminem

正皮我比

Camila Cabello

竟然無人講lady gaga

Radiohead

eminem

Michael Jackson

Liam/Noel Gallagher兩兄弟是但一個黎香港都好

chage & aska

bob marley

Adele
Radiohead (好似當香港係中共地方, 唔會黎. 佢地支持藏獨, 有去過台灣)
Sia
椎名林檎 (唔鍾意搭飛機, 剩係去過台灣做演唱會)

黎過啦

Alizee

曹格

Lucy Rose

點解niall唔嚟埋香港先走

A$AP Rocky
Migos
Travis Scott